Stampede識唔撚識呀垃圾 people stepping people

仲話讀喇沙書院同kongu 公開發言出嚟用First of all secondly thirdly
仲要係咁話個少少白煙 會唔會搞撚到人成身拿撚晒呀屌你老母
你啲狗啲胡椒同催淚煙咪會囉屌
最撚大暴力傾向咪你哋啲狗囉